唉 見到老豆頭髮開始稀疏

唉 見到老豆頭髮開始稀疏

頭頂冇左好多頭髮

唉 真係老了

66歲了

代表你都大機會有脫髮問題

孝順呀 衰仔

睇母線家族成員準啲 父系遺傳對脫髮影響細

點解我唔似老母咁多頭髮

睇舅父